突登抄毛EE段英文出黎打J

We are quite disappointed and saddened by the situation this morning. The behavior of the Beijing loyalists at this legislature, complete with the political assistants’ (affair?) from the legislature’s secretariat, is just contemptible. The culprit number one, definitely, is Carrie Lam, who tries so hard, so obvious to all, to try to push through this evil law, this so-called fugitives law, that would sell Hong Kong’s interests down the river. And through her goons and thugs at the legislature, they are trying to twist all the house rules and all our supposed regulations in order to fit their end – and that’s what’s caused the chaotic situation this morning. But we the democrats will fight on. One thing I need to stress, is our colleague Gary Fan is now at the Queen Mary Hospital emergency room. But he should be okay, he’s just has the CT scan, and apparently he’s conscious. So we wish he’s basically well after all.

佢D 英文應該喺成個立法會同埋港府入面唔係最勁都第二
好好J

miss mo

有冇翻譯

直接j 毛ee 啦

射埋

建制全部入晒黎
睇唔明講乜呀

goons and thugs呢句真係精彩
直譯就係立法會入面嘅流氓

記得睇過幅Ms Mo飛釘圖

咪逐個comment負評囉
好似負評完會扣血咁

補返段link俾大家proofread同打J

3：53：29開始

寫得有幾好
我諗起p chan

淨係講英文，唔講立場，政務官出身，或者海歸商家佬，專業界別幾個英文都應該唔錯

反而土共扶持個班就。。。。。

粗口叻啲

有幾多大學生睇唔明

香港大學生

上屆陳家洛 今屆郭榮鏗
兩個都勁吓

寫出黎就梗係冇咁精彩
呢段野係臨場講出黎架

美國人十年前已經咁講喇

佢都唔差唔多年夾埋好戲量屌鳩個阿伯

之前

鬼唔知咩 個phrase有左好耐
講緊用黎形容啲建制派好貼切姐

咁都搵到位話香港大學生，勁

知你條垃圾喺美國讀community college都要讀到退學喇

唔使咁仇視大學生喎

唔明你呢個回覆用意係乜

點解會睇唔明

話俾人聽佢最少十年前已經識呢個字

可能啲人講句成語出黎佢又話中國2000幾年已經有人講

其實有冇勁人聽到assistants之後個字係咪affairs
語意好似唔啱但聽左好多次都聽唔清楚

どうも

但係live嘅時候就差d咁囉

默埋下一條問題出黎先

Reporter: Abraham Shek said he has started the process of electing a chairman. Is that how the pan-dems see it?

Mo: We didn’t see anything except that it’s all contemptible and ludicrous - because his meeting, as I keep repeating, is perfectly illegal, it’s unconstitutional. If he claims he’s done this and that in the other, it’s his claim, just as he keeps telling everyone that oh, I’m executing all workings on this resolution as imposed on him by the House Committee. What resolution? There’s no resolution! It’s just a guideline, for god’s sake.

呢個人一定第一個睇唔明先

保蝗嗰班國力大學碩士博士㗎

五毛又露底

Of theirs

學好英文好重要，中文夠用就得

林鄭都講唔到呢種英文

政府最勁就唔係佢
立會就可能係啦

er.... er..... we.... are....... byebye。

屌你一野就秒左條渠頭

細個睇毛EE YouTube 學到好多英文

+1

你知唔知你quote埋條youtube出嚟我哋好鄧你老尷

睇TVB印度佬教英文又學到咩？

我諗大學畢業
點都睇得明8成以上

利伸：英文唔叻都睇得明

最勁應該係老鼠成

佢定skr ng勁先

咩叫海歸 , 海龜我就識

點睇vivian chan
against

無深字
就算有，上文下理都估到

基本係幾隻字難明姐
就算唔識loyal點解
Beijing loyalists，見到Beijing都估到loyalists加埋係保京（保皇）吧？

contemptible呢個真係未必個個識
familiarity breeds contempt
used to say that if you know someone very well you stop respecting them because you have seen all of their bad qualities

The culprit number one, definitely, is Carrie Lam
睇晒成句都估到culprit number one係想講罪魁禍首吧？

fugitives law睇下都知想講引渡條例吧？

goons and thugs，goon真係要查
thug係地痞流氓，黃某教主嗰類

井底之蛙

毛婆各方面都其實幾好

一場大龍鳳 兩邊都夾好

有咩好開心

香港唔會過到逃犯條例的

講還講唔好po圖

毛ee夫家好似唔知係邊個港督家族黎

食左幾十年洋腸 梗係

我们对今天上午的局势感到非常失望和悲伤。 北京的支持者在立法机关中的行为，以及立法机关秘书处的政治助手（事件？），都是可鄙的。 当然，罪魁祸首是林嘉欣，他非常努力，对所有人来说都是如此显而易见，试图推行这项所谓的逃犯法，即所谓的逃犯法，将香港的利益卖给河流。 通过她在立法机关的暴徒和暴徒，他们试图扭曲所有的房屋规则和所有我们所谓的规则，以适应他们的目的 - 这就是今天早上造成混乱局面的原因。 但我们民主党人会继续战斗。 我需要强调的一件事是，我们的同事Gary Fan现在在玛丽医院急诊室。 但他应该没问题，他只是进行了CT扫描，显然他是有意识的。 所以我们希望他毕竟基本上都很好。

如果咁basic 既grammar 都錯都幾難J

召喚耆齡王

邊度錯？

呢度我聽錯，應該係he's just had